疑似騙案 求玩法

冥通銀行最方便

操死習狗

又一個佳佳

等佢白撞果陣我通常會回 “對呀，我就是。你是來還錢的？”

東莞？ 問佢邊到仲有正宗莞式服務